VIP如果可以自定義用戶名稱顏色就爽皮

南極灰熊

當然唔可以俾人用鮮黃色色系
因為你地啲Admin要用
不過就梗係要開放俾會然用rgb code先更加好玩

最好可以玩埋bius

廣告冇咗 睇po快咗
若果再加埋 開po回po型咗
包你賣VIP賣到fat fat聲

大把電話game啲人課金就係為咗打飛機

樓主有自己icon已經係vip啦

你都有啦

BTW 連仔真係派咗個永久VIP俾我

多得灰仔帶挈

好似MSN開外掛咁
整埋漸變

透過自定義color code就整到

唔會啦，成個版面會好花

多啲實際功能仲好
而家個vip完全唔吸引

🤑

唔係要睇死人

咁又啱

除咗冇廣告之外冇其他

真係諗唔到憑乜收咁嘅價
畀得嘅有一半因素係無條件課金畀佢經營

就快有啦

幾時可以用支付寶比錢